有冇人俾印狗搞到用連豬啜泣icon用上癮？

ig story冇得用，硬係差咁啲，根本表達唔到

所以話兒登多小朋友
連粒icon都可以影響到

係

連豬師

大人師

其實係表達緊一個咩嘅情緒？

喜怒哀樂都得，唔信你試下

個人認為連狗更可愛

我本身都鍾意連狗多啲，
最衰都係印狗

呢個emoji好似俾人玩爛咗咁明明係喊

無

影響師

玩具師

是

手足

米癲啦

我地印家軍

閪警死全家

閪警真係死全家

屌屎忽

有

有無人有whatsapp 嘅呢隻
我無識郁version

印狗師

珍

Sticker 都用呢個